大家點睇打LOL 用外掛

成日打積分見到人用外掛又唔撚認，時開時關，仲串柒柒咁，跟住隊友會罵返你廢。有用過腳本既人一眼就睇到你有冇開掛，通街都係腳本掛狗！

我之前用過呢個，所以我好清楚

Xerath專用

你點睇自己

冇睇法，用平常心去打LOL，因為我冇能力去解決。
保持輕鬆玩既度

呢個太明顯 而家唔多人用

無聊

點用，我有興趣

網址都貼埋都要人教